<!-- Опишіть своїми словами як працює метод forEach. -->

Метод forEach() виконує функцію зворотного виклику для кожного елемента масиву в порядку їх індексів, починаючи з індексу 0 і закінчуючи індексом, який є останнім елементом масиву. Він не створює новий масив, а просто виконує певні дії над кожним елементом масиву.

<!-- Як очистити масив? -->

Є кілька способів очищення масиву:
1.Можна просто встановити властивість `length` масиву в 0. Це видалить всі елементи масиву.
2.Метод `splice()` може видалити елементи з масиву, починаючи з позиції, що вказується у першому аргументі, і видаляючи задану кількість елементів, яка вказується у другому аргументі.
3.Спосіб з присвоєнням порожнього масиву.
Можна просто присвоїти масиву порожній масив.

<!-- Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом? -->
` Array.isArray()`:
Цей метод приймає один аргумент і повертає true, якщо він є масивом, і false в іншому випадку.
`instanceof`:
Цей метод перевіряє, чи належить змінна до класу, який вказаний у другому аргументі.
`Object.prototype.toString.call()`:
Цей метод повертає рядок, що містить тип об'єкта. Для масивів цей рядок містить слово [object Array].